文宣煲大佢，有中國武警自爆落黎香港執法

啱啱係Facebook見到

咁柒多豬隊友

Push